有冇人覺得韓國瑜好慘

明明搞咗幾場集會做勢
先唔評佢作到幾大啦，始終有人有少少勢
點知777一個助攻，個勢完全返晒小英度
國民黨收晒皮

整定

發大財

4年前周子瑜單野都係，係大選年俾隊友做國民黨黑仔

林鄭幾個月就救左台灣

本來魚都叫有力一戰
香港都係囊中物可以慢慢搞啦
呢穫咁搞，台灣又輸，香港又輸
中共呢下真係輸晒

半個月貨仔咋